來緊係唔係要搵埋蔣麗芸遊行，要求官員及警察及其親人放棄所有外國國籍以示效忠

有冇人有Amy姐電話